## Задание

Сверстать дмакет сайта в 3х разрешениях: 320px, 768px и 1200px, используя
препроцессор SCSS и собирая проект с помощью менеджера задач Gulp. Дедлайн для
выполнения данного домашнего задания - 1 неделя после четвертого занятия данного
модуля.

#### Технические требования к верстке:

-  Вам будет дан
   [макет](https://www.figma.com/file/OMxGUCGeJ18yGvPOL1awVQ/320px?node-id=0%3A1)
   сайта в трех разрешениях - 320 пикселей, 768 пикселей и 1200 пикселей.
-  Верстка должена быть сделана с учетом принципов адаптивной верстки, то есть
   все блоки/колонки должны менять свое взаимное расположение когда разрешение
   экрана становится сликшом мало, чтобы они могли располагаться на одной линии.
   Общее правило: "Если блоки уже не могут располагаться рядом так, как на
   декстопной версии, то они должны становится так, как планшетной/мобильной
   версии макета".
-  Для верстки вы должны использовать препроцессор SCSS с такими нюансами:
   -  используйте самые распространенные инструменты препроцессоров:
      `переменные`, `миксины` и `&`;
   -  разделите css-код вашего проекта на несколько отдельных scss-файлов по
      смыслу (например, переменные в один файл, миксины - в другой, стили для
      шапки сайта - в третий, и т.д.), то есть создайте структуру проекта, и
      объедините их с помощью инструкции `@import`.
-  При разрешении экрана 768 пикселей или менее верхнее меню должно становиться
   выпадающим при клике на иконку меню в верхнем правом углу, как показано на
   версии макета `320px-dropdown_menu`.
-  Секция с Инстаграм-фото - это <strong>необязательное</strong> задание
   (обратите внимание, что фото не становятся друг под друга при уменьшении
   экрана, а их становится больше, и на разрешениии 768 пикселей в названии
   секции появляется вторая надпись "GOT TO OUR INSTAGRAM PAGE").

#### Сборка проекта:

-  Проект должен собираться с помощью сборщика `Gulp`
-  В корне проекта должно быть две папки - `src` и `dist`, а также файл
   `index.html`
-  Стили и скрипт в `index.html` должны быть подключены из папки `dist`
-  Папка `src` должна содержать все рабочие файлы, в которых вы будете писать
   код (папки `scss`, `js`, `img`)
-  Содержимое папки `dist` должно генерироваться автоматически путем
   преобразования и копирования файлов, которые находятся в папке `src`
-  Необходимо настроить два основных рабочих задания для `Gulp`:
   -  `dev`
   -  `build`
-  Рабочее задание `build` должно включать следующие подзадания:
   -  очистка папки `dist`;
   -  компиляция `scss` файлов в `css`;
   -  добавление вендорных префиксов к CSS свойствам для поддержки последних
      нескольких версий каждого из браузеров;
   -  удаление неиспользуемого css-кода;
   -  конкатенация всех `css` файлов в один `styles.min.css` и его минификация;
   -  конкатенация всех `js` файлов в один `scripts.min.js` и его минификация;
   -  копирование минифицированных итоговых `styles.min.css` и `scripts.min.js`
      файлов в папку `dist`;
   -  оптимизация картинок и копирование их в папку `dist/img`;
-  Рабочее задание `dev` должно включать следующие подзадания:
   -  Запуск сервера и последующее отслеживание изменений `*.js` и `*.scss`
      файлов в папке `src`;
   -  При изменении - пересборка и копирование объединенных и минифицированных
      файлов `styles.min.css` и `scripts.min.js` в папку `dist`, перезагрузка
      вашей html-страницы.
-  При сборке проекта можно использовать любые `npm` пакеты, но большинство
   нужного функционала вы найдете в следующих:
   -  gulp
   -  gulp-sass
   -  browser-sync
   -  gulp-js-minify
   -  gulp-uglify
   -  gulp-clean-css
   -  gulp-clean
   -  gulp-concat
   -  gulp-imagemin
   -  gulp-autoprefixer
